獌狗隻7號左閘 好守跑得喎

聽講好貴返

利物浦？

就係你開post果一分鐘，佢揾左16萬

斷腳垃圾

以為會講黑白間條隻7號